搵份PT都比人話JUMPY......人工仲要得$38

利申: 之前做過兩份半年工, 三份兩年以上嘅工(全職)

10月要返學同打算轉行, 所以宜家搵份PT做住先

岩岩apply左份pt, 條hr都吾知有無睇清楚我份cv, 明明有三份工都做過兩年以上, 都話我你有兩份做左半年, 都幾jumpy 下. 我已經忍住吾爆佢.

我就聽埋落去份工做埋同人工啦. 頭40個鐘training得$38. 之後要每個鐘scan千幾頁紙先有佢個頂薪$55, 都痴痴地. 我做sales好過啦.

開公司名唔該

明x有限公司

吾你老母

搵pt都嫌人jumpy
話明pt就係得閒先返 唔得閒唔返架啦
定佢諗住出pt價當長工洗

吾你老母臭閪

而家d顧主離撚哂地

有d要求即時上班既工都話你Jumpy
心諗________ 你唔洗搵到人做架喇